遲到扣薪/扣鐘一問

我地部門返工比主管返早一個鐘 所以經常都有人遲到
公司有個規定就係遲到過三個字就要補返半個鐘俾返公司
但我地都只係遲五至十分鐘

問題黎啦 咁小弟公司唔係好掂想郁人
個主管係咁召d成日遲到既人入房 咁我都有份
佢就話 我4月遲到果度加加埋埋都有成兩個鐘 想兇我話扣我鐘或扣薪
咁我見到張糧單都無扣到
但小弟想resign 想問如果佢係resign果時可唔可真係賤到追返我返左幾年遲到d時間？

我地公司好撚賤 爭鐘唔會同你講爭幾多 更表唔會寫 我口頭問編更果個話我爭公司兩個鐘(因之前有事早走)，而家公司仲爭我8日public holiday未放，我驚resign果時佢會用我幾年黎遲到既時間扣哂我所有public holiday d假

咁做會唔會犯法？我係咪應該搵返人事部簽返張爭公司幾多個鐘既文件保障自己，等佢resign果時唔好亂咁計？

成撚日遲仲聲大大 呢啲冗員真係炒咗都唔抵可憐

我地簡公司就執笠
公司完全無生意拍烏蠅
最冗員係d主管囉
逗三皮人工日日返黎煲劇
我地前線員工對客反而都算有做野

所以就係咁先驚 我知開刀實搵d最細既開

就執就揾後路啦 驚乜

輕輕一推

咪就係搵後路驚抽後算帳
佢其實爭我8日public holiday已經可以告佢
但只驚俾佢用返我遲到既時間平返